見識高分低能的喇沙仔

呢排返工，遇到懶聰明的喇沙仔，
外國大學Degree in Econ and Fin First Hon。

講野寸寸貢，
入黎1個月，probation未過，要改乜改乜，
但不經思考，連他阿姐都不敢問，話人地出錯野。

而且，每個同事同他傾電話，傾N小時，
他問題，我答，他說明白，但再問同一問題。
中間打斷人地話柄，提出他的偉論，自大狂。

仲話之前做過IT，但連IT的_野都不識。
食屎啦，垃圾喇沙仔，食喇沙米粉

不招人妒

唔明講乜

出到嚟做嘢竟然會被人知中學讀邊間